數學白痴，請問𠵱題數點做

公式題目

求解答

Dse雞？

白痴就白痴 做咩加數學兩個字
睇咗題目先
i) 咩叫interest?
ii) 咩叫annual simple interest rate?
iii) 咩叫effective interest rate?
iv) 咩叫depreciation?
v) 咩叫value (at specific time)?
用公式解釋

I mean我係數學白痴

如果你識英文無可能唔識計
真係唔識計就好心上堂唔好瞓覺啦

Btw唔該曬，我會努力做下，頭先一直做住其他題先

啲字體好唔舒服
咩嚟

I mean 你唔係數學白痴 你係白痴

提示：Simple即係唔會息疊息

BTW，呢條應該係會計，唔係數學
咁簡單都唔識建議你quit算

搵到條公式post上來對答案啦

利申：數淨係中學有讀 咩econ acct嗰啲全部無讀 但呢啲應該算係common sense掛

唔識邊條

大耳窿